假使不能公開妒忌學習大方接受

我故意當那電燈膽
他日你們完場時
入替也不難
善良人埋藏著最壞的心眼
妄想一天你們會散

電燈膽真係好好聽，歌詞超有feel，字字入肉
古巨基個live version都好有味道

見古巨基先順便聽返
留個正皮

古巨基唱得好好，明明首歌係俾女聲唱